警隊有鬼？！

葵青警區一名警員涉嫌妨礙司法公正被捕。消息指，一名警員涉嫌策劃近期葵涌警署外搜出汽油彈的案件，經警方調查後，今日被新界北總區重案組人員以妨礙司法公正拘捕。

姐係屈手足？

有手足成功混入？

有好多手足

鬼西咩
黑警起返黑警尾注咋

分分鐘係想告手足
但手足有證據佢告唔入咋

會唔會係強哥想比個訊息班狗
做黑警都唔係大撚哂 強哥要做你就實做到你
所以要聽佢支笛？

得罪左高層

另一方面堅講，小弟每日坐車都經過大西北1間狗屋，
若上年10月後，真係有3,4位先人係度